Documento gerado sob autenticação Nº WZT.325.301.HEA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1637                  de  20/02/2017
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, ANDREIA MACHADO OLIVEIRA, em virtude de habilitação em Concurso
Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 78/2016 de 21 de Outubro de 2016, homologado em 24 de
outubro de 2016 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei
12.772,  de 28 de dezembro de 2012,  com redação dada pela Lei  12.863,  de 24 de setembro de 2013,
publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de  25  de  setembro  de  2013,  para  o  cargo  de  PROFESSOR  DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação
Exclusiva),  junto  ao  Departamento  de  Artes  Visuais  do  Instituto  de  Artes,  em  vaga  decorrente  da
aposentadoria da Professora Elida Starosta Tessler, código nº 277603, ocorrida em 1 de Dezembro de 2016,
conforme Portaria nº. 9525 de 29 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 01 de
dezembro de 2016. Processo nº. 23078.015978/2015-62.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
